香港人日程表

907和你飛機場見
908中環美國領事館
913太空館慶中秋激光大匯演
914沙田新城市圍困事件2個月
915沙田馬場和你賭
918各區和理非
921元朗站事件2個月

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！